請大家唔好再濫用利申肥矮柒毒

一係就自貼，唔係既就自切

利伸高富帥